嚴防共產黨的挑撥與分化

共產黨是一個謊言與欺騙的政權, 一直以來, 佢有5大法寶對付敵人
1.建黨 2.統戰 3.文宣 4.武鬥 5.間謀
而家佢1用唔到, 2用唔到。剩番既就是3.4.5了。近日發現連登又開始6月果種武勇VS和理非, 7月果種流水VS對峙, 而家到8月底, 新主題又來了, 就是機場VS地區。大家頭2仗都嬴左, 千祈唔好係第3仗俾佢撚化, 機場又好地區就好, 共產黨驚既唔係地點, 唔係短期經濟損失, 而係長時間的動亂, 國際社會的壓力, 同埋內部給予敵對派系的藉口, 呢D先係共產黨驚既野。所以只要保持住不分化不割席, 理得你機場又好, 地區又好, 策略問題唔需要嘈的, 日子相同咪睇你喜歡, 日子唔同咪兩個都去, 最緊要形成持續的壓力俾政府俾共產黨, 咁就是最大的力量了。

至於內鬼事件, 好老實, 除非大家用軍事化式管理, 例如三人一組互相實名擔保, 然後係外國走私一大堆太空卡, 否則要混入內鬼是容易不過既事。但掉轉角度睇, 你混內鬼入黎我縑少添, 最好混夠1萬幾千人入黎, 到時內鬼鬥警察, 鬼打鬼, 藍絲同警察互片, 睇下佢地會唔會分化丫拿? 要記住, 我地最對方最大不同是: 我地是靠信念凝聚而成 佢地是靠利益結合而成。群眾鬥群眾, 佢地一定傷過我地, 所以只要是信念一致既人, 唔理佢和理非又好乜都好, 同一信念既就係朋友!!

香港人加油!!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳